# ToDo

## General
[ ] Basierend auf einem Sample-XLS-Import-File jedes Journal im Output ein XLS-File erstellen mit Filename, FolderPath (Filename ohne .pdf), Download-Url (UGH: `ResourceURL`)
[ ] Dieses XLS-File kann auch als Check dienen, ob ein File bereits heruntergeladen wurde oder nicht -> add. Datafield "downloadDate"